一句講晒 權力的遊戲定巨人

權遊
巨人

睇完巨人最後一集好有權遊最後一集既感覺

權力遊戲 書都未完

但電視版個結局 作者指導同認可架